健力士最快點鈔記錄

春節發紅包習以為常，但是要發的有水平可就難咯。銀行的桂圓小哥哥or小姐姐們真不愧是「天天數錢玩」的，就是膩害鴨！這不花式點鈔發紅包拜年簡直不要太秀哦~

作為我們銀行招聘考試的中公金融人官微本微，只要是銀行相關的絕對不可以錯過啦~接下來我們就來一探究竟~

在中央電視台《挑戰不可能之加油中國》節目中，來自四大銀行的最強點鈔冠軍團來到現場，向30秒蒙眼手動點鈔最多的健力士世界紀錄發起挑戰。

四位冠軍蒙上雙眼，分別採用不同的手法進行點鈔，點鈔動作令人眼花繚亂。最終，來自中國工商銀行的卓敏靜小姐姐以30秒點鈔202張的成績，打破了178張的健力士世界紀錄。

此後在第二場對決中，來自中國農業銀行的毛弘厲小哥哥以3分鐘點鈔882張的成績，創造了全新的健力士世界紀錄。

厲害了，我的國

其實人手數銀紙都係數俾個客睇
太快個客睇唔到有乜撚用?
要快我用機得啦

可能仲快過部機

但最後都係要過機，因為信機唔信人